一戒嚴,地鐵唔停,Facebook live 做唔到,現場四面包圍,金鐘係咪會變左孤島

地方又空矌，冇平民冇民居
我地會唔會走唔甩俾克警用催淚彈、橡膠指彈同水炮車屠俾人毒打都冇人知

佢地好似準備緊將金鐘變成孤島咁